Twitter 死咗?

push 1

push 2

push 3

App正常

app版冇事

push 4

我用唔到

really?

works fine

push 5

咁我就唔知啦

你wifi有問題？

CLS

我們的服務條款要求所有的 Twitter 使用者都必須年滿 13 歲，我們已判定你在建立此帳戶時不符合最低的年齡要求。
你的現行廣告行銷活動已暫停。

自爆？

真係死左

咁就唔肯定啦
我夠哂秤囉喎

改個人資料話我未夠13歲...

嘩，好耐無見過九公格個輪入法

你係咪比佢ban左

我仲keep住中學嗰陣用嘅九方file

係
要upload 身份證等審批

開個新ac

唔好透露個人資料